★原本1971年，已經預留紅磡火車站3-6號月台地底會起地鐵站

Access to the podium was obtained by means of flyovers and bridges serving the ferry and surrounding residential areas. The station was designed to accommodate the future MTR East Kowloon Line and provision was made for an escalator link to the proposed underground station.

即係現在紅磡火車站地底有預留空間

港共基地？

有都唔奇，分分鐘有地下秘道

個度喺游b星駐港領事館